<documents>
<document>
<docID>2012022818435</docID>
<docDate>20120228</docDate>
<docSource/>
<docText>Menezes GB[au] - PubMed - NCBI4: de Menezes GB, Coutinho ES, Fontenelle LF, Vigne P, Figueira I, Versiani M.   Second-generation ... Intravital microscopy to study leukocyte recruitment in vivo.
  
    Guerra MT, Fonseca EA, Melo FM, Andrade VA, Aguiar CJ, Andrade
    LM, Pinheiro AC, Casteluber MC, Resende RR, Pinto MC,
    Fernandes SO, Cardoso VN, Souza-Fagundes EM, Menezes GB,
    de Paula AM, Nathanson MH, Leite Mde F.
  
  
    Hepatology. 2011
    Jul;54(1):296-306. doi: 10.1002/hep.24367.
  
</docText><Person>M.   Second-generation</Person>
<Person>Fonseca EA</Person>
<Person>Andrade VA</Person>
<Person>Paula AM</Person>
<Person>Paula</Person>
<Person>Nathanson MH</Person>
<Location>Figueira</Location>
<Location>Melo</Location>
<Location>Pinheiro</Location>
<Location>Resende</Location>
</document>
</documents>