<documents>
<document>
<docID>201201065814</docID>
<docDate>20120106</docDate>
<docSource/>
<docText>La cueillette du plessisLa boulangerie Mouilleron pour son pain. M. Gauffilier pour sa confiture de rose.   La ferme au chocolat pour son chocolat. La maison Loiseau pour son brie de ...
  
    Soyez fier de votre terroir, soyez locavore
  
  Nous avons &#65533; c&#65533;ur de mettre en avant les produits de notre r&#65533;gion
  et de travailler avec des agriculteurs et artisans proches de
  chez nous. Nous parlons de plus en plus de transparence et d'&#65533;tre
  locavore (c'est le fait d'acheter des produits provenant de sa
  r&#65533;gion) Voici la liste des agriculteurs et artisans d'ile de
  France avec qui nous travaillons.
  
    Pour les agriculteurs nous
    fournissants en produits frais et produits
    d'&#65533;picerie:
    
    M. et Mme Moret pour leur cidre et fromage de ch&#65533;vre
    M. Biberon pour son cidre
    M. Rabourdin pour sa bi&#65533;re
    M. Giraud pour ces poulets, chapons et oie
    M. Polliart pour ces poulets, pintades et dinde
    M. Pires pour ces poulets, lapin et sa d&#65533;coupe de volaille
    M. Delorme pour son pain d'&#65533;pice
    M. Gaillard pour son miel
    M. Huyghe pour ces lentilles
    La ferme de Nangis pour ces yaourts
    Anne Seingier pour son huile de colza
  
  
    En ce qui concerne les artisans
    d'Ile de France
    
    M. Rousseau pour ces biscuits
    Macarons de R&#65533;aux pour ces macarons
    L'&#65533;toile des glaces pour ces glaces
    La boulangerie Mouilleron pour son pain
    M. Gauffilier pour sa confiture de rose
    La ferme au chocolat pour son chocolat
    La maison Loiseau pour son brie de Melun et Meaux
    La maison Rouzaire pour son brie de Meaux, Nangis,
    Coulommiers
    La soci&#65533;t&#65533; fromag&#65533;re de la brie pour ces yaourts et sa mousse
    au chocolat
  
  
    Fruits et l&#65533;gumes en provenance
    d'Ile de France
    
    En saison : la cueillette
    M. Lemari&#65533; : Asperge, pomme de terre, oignon
    M. Dujardin : Asperge blanche et verte
    M. Beck : Endive et concombre
    Gaec de la cressoni&#65533;re : cresson
    Gaec de la poiterie : radis, salade, choux
    M. Oudard : poire
    EARL Olivier &amp; fils : salade, radis, &#65533;pinard, choux,
    pissenlits, poireaux
    EARL Chevet : plante aromatique
  
</docText><Person>M. Gauffilier</Person>
<Person>M.</Person>
<Person>M. et Mme Moret</Person>
<Person>M. Biberon</Person>
<Person>M. Giraud</Person>
<Person>M. Polliart</Person>
<Person>M. Gaillard</Person>
<Person>Anne Seingier</Person>
<Person>M. Rousseau</Person>
<Person>EARL Olivier</Person>
<Location>France</Location>
<Location>Ile</Location>
<Location>Melun</Location>
<Location>Meaux</Location>
<Location>Coulommiers</Location>
</document>
</documents>