<documents>
<document>
<docID>2012010618901</docID>
<docDate>20120106</docDate>
<docSource/>
<docText>boulangerie la roche sur yon patisserie mouilleron le captif vendee pains speciaux 85Boulangerie Maison Vernon, boulangerie p&#226;tisserie en Vend&#233;e (85) &#224; La Roche   sur Yon et &#224; Mouilleron le Captif. Votre artisan vous propose des pains ...
  
  
    Entrez
    
       Boulangerie
      VERNON - 3, place du commerce - 85000 Mouilleron Le
      Captif - T&#65533;l. 02 51 38 09 19
    
    
       Boulangerie Maison
      Vernon, boulangerie p&#65533;tisserie en Vend&#65533;e (85) &#65533; La Roche sur
      Yon et &#65533; Mouilleron le Captif. Votre artisan vous propose
      des pains sp&#65533;ciaux, viennoiseries, sp&#65533;cialit&#65533;s : baguettes,
      pr&#65533;fou, fougasse, brioche, g&#65533;che, entremets, g&#65533;teaux,
      sandwiches, paninis, quiches.
    
    
       www.boulangerie-maisonvernon.com
      RCS La Roche sur Yon 510291768
    
    
       &#65533; AERIAL CONSEIL
    
    
       
    
  
</docText><Company>AERIAL</Company>
<Person>Maison Vernon</Person>
<Person>Maison</Person>
<Person>Boulangerie</Person>
<Location>Vernon</Location>
<Location>Vend&#233;e</Location>
<Location>La Roche   sur Yon</Location>
<Location>La</Location>
<Location>VERNON</Location>
<Location>La Roche sur Yon</Location>
</document>
</documents>