<documents>
<document>
<docID>2012022810926</docID>
<docDate>20120228</docDate>
<docSource/>
<docText>&#9655; LYS CALL SERVICES AUX PARTICULIERS &#224; Torcy - Aide &#65533; Domicile &#224; TorcyCommerces et entreprises de Seine-et-Marne. Accueil &#8250; Commerces et   entreprises &#8250; Aide &#224; Domicile &#8250; Torcy &#8250; LYS CALL SERVICES AUX   PARTICULIERS ...
  28.02 : 
   CENTRE DE RADIOLOGIE
  ce centre de radiologie n'existe plus plus depuis 4 ans &#65533; peu
  pr&#65533;s ... 25.02 : 
   TANDEM SUCRE SALE
  Vous faites chicha ? 15.02 : 
   MR PHILIPPE LETORD
  Attention, attention, j'ai pass&#65533; une consultation avec cet
  ost&#65533;opathe, je&#8230; 12.02 : 
   MR HENRI PROFFIT
  Des prix int&#65533;ressants et un tr&#65533;s bon accueil! En plus les pommes
  de terre&#8230; 09.02 : 
   MR JEAN FRANCOIS LORIEL EBENISTE
  A ne pas utiliser. D&#65533;sastreux. Une commande pour des placards.
  R&#65533;sultat 4&#8230;


  FruitsEtVitamines.com
  Bien &#65533;tre, compl&#65533;ments alimentaires anti oxydants
  ATOUTPATTES
  Soins et promenades d'animaux de compagnie
  La P&#65533;niche
  Deux restaurants sur une p&#65533;niche amarr&#65533;e &#65533; Meaux.
  Marmottine
  Vente en ligne de bijoux de cr&#65533;ateurs fran&#65533;ais
  Cin&#65533;ma Gaumont
  Disney Village
  Au coeur de Disney Village, 15 salles de cin&#65533;ma dont 1salle IMAX,
  dot&#65533;es des meilleures technologies
</docText><Company>FruitsEtVitamines.com</Company>
<Company>Gaumont</Company>
<Company>Disney</Company>
<Person>MR PHILIPPE LETORD</Person>
<Person>MR</Person>
<Person>MR HENRI PROFFIT</Person>
<Person>MR JEAN FRANCOIS LORIEL EBENISTE</Person>
<Person>MR JEAN FRANCOIS LORIEL</Person>
<Location>Torcy</Location>
<Location>Seine-et-Marne</Location>
<Location>Meaux</Location>
<Organisation>CENTRE DE RADIOLOGIE</Organisation>
<Organisation>CENTRE</Organisation>
<Date>depuis 4 ans</Date>
<Date>depuis 4</Date>
</document>
</documents>